今日心情好撚曳

屌你老母☺️🖕

我都係，條女失咗蹤，明明有玩facebook, 但whatsapp冇理我4日，完全唔知佢想點，明明冇激嬲佢

冇事既

好撚頹

有陣時女人係需要啲時間諗清楚自己想點

我都係

但日日都咁頹

係咪因為呢排冇得返學返工

好撚頹，正式一齊咗十日都冇，上星期約咗見面仲要失蹤甩底冇交帶

點識？

交友app

真人識咗四個月先一齊

可能係